• Cercare diverse espressioni (vedi Aiuto):
Es: Matteo 12 Gesù,figliuol dell'uomo
Es: Giona Giona,pesce,acqua,pancia
Es: esa%giacobbe,abraham%sarai,isacco
• Cercare diverse espressioni nel filtro dei Favoriti
• Parametri: Stile di ricerca
